依個星期大家黑眼圈深咗幾多

平時買賣都係得閒睇兩幾下，今個星期平均每日訓得2粒鐘

自己照鏡見到好深黑眼圈加眼袋屋企人話我殘咗

無變過

玩足一個禮拜 最後輸得嗰千幾蚊
但皮膚差咗 黑眼圈深咗

都係咁上下
平時訓4-6個鐘